中槍女子既圖片

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣一直訴諸於文字. 其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩各位foward出去. 如果文宣組想用呢張圖再改亦歡迎.

明天見

推

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

push

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
喺澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.

818

建議有空整多張日漫---20 世紀少年的珈南。

我諗緊其他外國圖, 日本圖交給你了.
加南也不是人人都識.

on is better than at

推 想問會想落咩名？

咩落咩名？

你貼去叫人開Twitter果D post啦
P牌自推推唔起嫁

done

呃, 幾時改架? 我柒左

idea唔錯
但眼罩好似日本旗

紗布. 搵唔到咩好source, 有冇好推介?

斜紮個種會唔會好d?

斜紮我搵唔到SOURCE, 除非由真人圖CUT出黎, 但超難CUT.
我放可以番個原SOURCE, 如果有巴打CUT到幫幫手

source圖

陳雲：請提名香港青年領取諾貝爾和平獎

貼錯.

Credits

隨便, 無所謂, 香港仔好香港人好.

啊 sorry 我以為係你畫嘅 無嘢啦 自膠

總之幫手forward.
22樓有upload左更新圖.

作為抱歉 幫推幾下

好 thanks

亞洲華人扮法國人？好老土囉

科斯迪呀！叮噹係神父。「人係可以改變嘅。」
🕯️🍴🍞

support!!!!!!!!!!!!!

2點見

咁都無200000個簽名？

文化認同就係咁.
當年南斯拉夫內戰, 打左幾年, 國際社會關注但唔出手,
最後係一張『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』既照片成為轉變關鍵.

其原因就係個title, 用左羅密歐與茱麗葉, 引起歐美社會共鳴.
要we connect, 就要咁.

自射/豬隊友丫叉射彈珠入眼，怡笑國際咩，low key算喇

睇直播啦, 個女人抬頭嗰一刻, 成個布袋掛住.

法國黃背心暴動嘅人被警察打到頭破血流都唔會有怨言，因為法國人知道犯法就預咗承受失敗的結果。中國人就係要革命又怕痛，重要輸打贏要，難怪畀人睇唔起

818 1400

不要說推
試著說
818兩點維園準時見 不見不散

謊言講一百次一千次都唔會變真
中槍個畫面
已經烙印左係我哋呢一代人個心入邊
收皮啦三毛

了解！

早幾日
詳情睇站務台
太多三毛帶風向
依家禁咗P牌推post同正/負皮人哋

三毛都走埋出嚟
睇嚟呢個方向正確

幫手forward出公海

我P牌, 幫手推.

幫推

你都快d盲啦

可能有啲nitpick-y，但Cosette其實完全冇參加過場革命可惜冇咩海報有Eponine，如果搵佢啲海報可能效果仲會好啲

Cosette個樣係代表住成套悲慘世界, 連埋佢老豆同阿媽.
10周年個icon係佢, 代表弱勢社群.

我諗唔到其他更好先用佢

所以我咪話我係nitpick囉佢呢個的確係最好嘅選擇，夠iconic

改圖記得落原圖credit
西人好重視呢樣嘢

歷史總係不斷重複
//
《悲慘世界》的主題是寫人類與邪惡之間不懈的鬥爭，人類本性是純潔善良的，將一同走向幸福，但要經過苦難的歷程。書中穿插當時法國革命動亂的背景和拿破崙滑鐵盧戰役的描寫，以及當時法國社會的很多細節都有論及，比如俚語、下水道和女修道院等情況，雨果在書中都分有獨立章節描寫。故事情節錯綜複雜、設計巧妙、跌宕起伏。雨果力圖表現嚴刑峻法只能使人更加邪惡，應根據人道主義精神用道德感化的方法處理，他借主人公之口說道「最高的法律是良心」。他寫道：「將來人們會把犯罪看作一種疾病，由一批特殊的醫生來醫治這種病。醫院將取代監獄。」
//

Her eye was shot on..... sounds better wor

概念很好

22樓

一齊推

*Her* eye. sorrrr

最近收到不少會員反映有關 P 牌的意見，經管理團隊商議及平衡後，決定臨時作出以下調整：• 2019 年 6 月後註冊會員一律標示 P 牌直至另行通知；• 2019 年 6 月前註冊會員則維持現時方案，上線日數未滿 90 天將會標示 P 牌。【P 牌標記會員新增限制】• 每天只可開設一個主題；• 所有回覆強制無「推文」效果，除會員在回覆時手動開啟「不推文回覆」外，將不會於內文中作出（手掌圖）標示；• 無法對所有主題或回覆作出評分。

OKOK.....了解. 幫手FACEBOOK貼出去.

有冇版權呀？死P牌仔偷人圖

推呀 同意樓主 一件事物在地化會敢容易達到輸出效果